性侵6歲幼蝗 蝗后：我兒在學人體構造

中國甘肅一名13歲少年，被指控性侵一名6歲女童。但少年的家長卻說：「我兒子正在學人體構造。」

據中國《梨視頻》報導，當事女童和少年是鄰居，而女童也常到少年家中，少年教她寫作業。
但最近女童卻向媽媽說：「哥哥脫我的褲褲。」讓女童的張姓母親驚覺事態有異，於是報警。
張女在3日發現女兒遭到少年性侵，驗傷更顯示處女膜出現裂口。

但少年家長卻說，少年現在於學校上生物課，正在學習人體構造，而且少年目前年紀還小，家長表示沒有管太多。警方則表示，由於少年未成年，所以無法進行刑事立案，只能走民事訴訟。
少年家人表示願意賠償5千元人民幣(約新台幣25000元)，但張女拒絕。

幫佢切完比佢慢慢學

少年家人表示願意賠償5千元人民幣(約新台幣25000元)

5千蚊就想買起人地個處

又是蝗

個仔殺人，阿媽都係話學人體構造。
強國最近都有幾單十幾歲就殺人，14歲以下殺人唔需要刑責，同日本以前少年法一樣膠。

仲要係6歲既處

臭雞咁細個me too 人